{
  "Chat & Social": "聊天与社交",
  "WCE Settings - Chat & Social": "WCE 设置 - 聊天与社交",
  "Instant messenger": "即时通讯",
  "Allows you to send messages to other players without having to open the friends list, with enhancements.": "允许您向其他玩家发送消息，而无需打开好友列表，并具有增强功能。",
  "Chat Links and Embeds": "聊天链接和嵌入",
  "Adds clickable links and image embeds from trusted domains only (e.g. imgur) to chat messages.": "仅向聊天消息添加来自受信任域（例如 imgur）的可点击链接和图像嵌入。",
  "Use Ctrl+Enter to OOC": "使用Ctrl+Enter进行OOC发言",
  "Allows you to use Ctrl+Enter to send OOC messages.": "允许您使用 Ctrl+Enter 发送 OOC 消息。",
  "Use italics for input when whispering": "悄悄话使用斜体字",
  "Changes the input field to italics when you're in whisper mode to make it more obvious.": "当您处于悄悄话模式时，将输入字段更改为斜体以使其更明显。",
  "Improve colors for readability": "改善颜色以提高可读性",
  "Improves contrast between the colors used for chat messages to comply with web accessibility standards.": "改善聊天消息使用的颜色之间的对比度，以符合网络可访问性标准。",
  "Show friend presence notifications": "显示好友在线通知",
  "Enables friend presence tracking and shows a notification when a friend logs in.": "启用好友在线跟踪，并在好友登录时显示通知。",
  "Show friends going offline too": "显示朋友离线通知",
  "Shows a notification when a friend logs out. (Requires friend presence)": "在好友下线时显示通知。（需要好友在线功能）",
  "Show friend presence notifications in chat, when possible": "在聊天室里显示好友在线通知",
  "Shows friend presence notifications in chat, when possible. (Requires friend presence)": "在聊天中显示好友在线通知（如果可能）。（需要好友在线功能）",
  "Save & browse seen profiles (requires refresh)": "保存并浏览已知的个人资料 (需要刷新)",
  "Saves the profiles for everyone you've seen and allows you to browse them using /profiles in chatrooms.": "保存您见过的所有人的个人资料，并允许您在聊天室中使用 /profiles 浏览它们。",
  "Show sent messages while waiting for server": "在等待服务器时显示已发送的消息",
  "Shows messages you've sent while waiting for the server to respond, confirming you have sent the message and the server is just being slow.": "在等待服务器响应时显示您已发送的消息，确认您已发送消息，服务器只是响应较慢。",
  "Rich online profile": "丰富的在线个人资料",
  "Changes the online profile to support clickable links and embedded images.": "更改在线个人资料以支持可点击链接和嵌入式图片。",
  "Improved whisper target handling": "改进的悄悄话目标处理",
  "Automatically reset whisper target if they leave the room for more than one minute and after the first invalid whisper target warning message.": "如果目标离开房间超过一分钟或在首次无效耳语目标警告后,自动重置耳语目标。",

  "Activities & Arousal": "活动与欲望",
  "WCE Settings - Activities & Arousal": "WCE 设置 - 活动与欲望",
  "Animation Engine": "动画引擎",
  "Enables the animation engine. This will replace the game's expression and pose system.": "启用动画引擎。这将替换游戏的表情和姿势系统。",
  "Automatic Arousal Expressions (Replaces Vanilla)": "自动欲望表情 (替换原版)",
  "Automatically express arousal when performing an activity (requires Animation Engine).": "在进行活动时自动表达兴奋(需要动画引擎)。",
  "Activity Expressions": "活动表示",
  "Automatically express reactions to certain activities (requires Animation Engine).": "对某些活动自动表达反应(需要动画引擎)。",
  "Alternate Arousal (Replaces Vanilla, requires hybrid/locked arousal meter)": "另一种欲望 (替换原版, 需要混合或锁定欲望条)",
  "More intense activities will affect arousal faster.": "更强烈的活动会更快地影响欲望。",
  "Alternative speech stutter": "另一种言语不清",
  "More stuttering at high arousal, moans between words with vibrators.": "在高欲望时更多结巴，使用振动器时单词之间会有呻吟。",
  "Show numeric arousal meter": "显示欲望条数值",
  "Shows the numeric value of arousal meters when expanded.": "在展开时显示欲望条的数值。",

  "Appearance & Wardrobe": "外观与衣柜",
  "WCE Settings - Appearance & Wardrobe": "WCE 设置 - 外观与衣柜",
  "[Beta] Allow configuring layer hiding in layering menu": "[Beta] 允许在分层菜单中配置隐藏层",
  "Allows you to configure which lower layers an item should hide or not (changes only visible to other WCE players).": "允许您配置物品应隐藏还是不隐藏哪些下层(更改仅对其他 WCE 玩家可见)。",
  "Enable option to copy color to all item's of the same type": "启用将颜色复制到所有同类型物品的选项",
  "Enable option to copy color to all item's of the same type.": "启用将颜色复制到所有同类型物品的选项。",
  "Extended wardrobe slots (96)": "扩展衣柜保存槽 (96个)",
  "Increase the amount of wardrobe slots to save more outfits.": "增加衣柜槽位数量以保存更多服装。",
  "Local Wardrobe (+288)": "本地衣柜 (+288)",
  "Enables the Local Wardrobe - save 288 additional outfits on your device (not synced between devices, but shared between alts on the same device).": "启用本地衣柜 - 在您的设备上保存额外的 288 套服装(不同设备间不同步,但在同一设备上的替代角色间共享)。",
  "Replace wardrobe list with character previews": "使用角色预览替换衣柜保存列表",
  "Allows you to preview all saved outfits at a glance, no more having to remember names.": "允许您一目了然地预览所有保存的服装，不再需要记住名称。",
  "Confirm overriding wardrobe outfits": "确认覆盖衣柜套装",
  "When saving over an already existing wardrobe outfit you'll ask for confirmation, preventing accidentally overwriting outfits.": "当覆盖已存在的衣柜服装时,会要求确认,防止意外覆盖服装。",

  "Immersion & Anti-Cheat": "沉浸体验与反作弊",
  "WCE Settings - Immersion & Anti-Cheat": "WCE 设置 - 沉浸体验与反作弊",
  "Require glasses to see": "需要眼镜才能看清",
  "You will be partially blinded while not wearing glasses.": "未佩戴眼镜时，您的视力将部分受损。",
  "Allow leashing without wearing a leashable item (requires leasher to have WCE too)": "允许在不佩戴牵引绳的情况下也可以进行牵引（需要牵引者也安装有WCE）",
  "Allows you to be leashed between rooms even when you are not wearing an item that counts as a leash to allow roleplaying being carried in arms.": "即使您未佩戴可牵引的物品，也允许在房间之间被牵引，以便进行被抱着的角色扮演。",
  "Hide the hidden items icon": "隐藏“隐藏物品”图标",
  "You can choose to hide items (not on extreme difficulty). The game shows an icon on players that have hidden items. This option hides that icon.": "您可以选择隐藏物品（不适用于极限难度）。游戏会在隐藏物品的玩家上显示一个图标。此选项会隐藏该图标。",
  "Enable anti-cheat": "启用反作弊",
  "Prevents certain console cheats from impacting your character. Whitelisted actors are exempt from this.": "防止某些控制台作弊影响您的角色。白名单中的用户不受此限制。",
  "Blacklist detected cheaters automatically": "自动将检测到的作弊者列入黑名单",
  "Automatically blacklist detected cheaters. Whitelisted actors are exempt from this.": "自动将检测到的作弊者列入黑名单。白名单中的用户不受此影响。",
  "Enable uwall anti-cheat": "启用uwall反作弊",
  "Prevents certain other addon cheats from impacting your character.": "阻止某些其他插件作弊影响你的角色。",
  "Prevents other players from using layering on you": "阻止其他玩家对你使用分层",
  "Prevents other WCE players to make Layering based changes to your character.": "阻止其他 WCE 玩家基于分层对你的角色做出修改。",

  "Gagspeak & Anti-Garble": "口塞说话与防堵嘴混淆",
  "WCE Settings - Gagspeak & Anti-Garble": "WCE 设置 - 口塞说话与防堵嘴混淆",
  "Anti Garble": "防混淆",
  "Enables the anti-garble system. Allowing you to send less garbled version of your messages together with the garbled one to others, who could read it in brackets.": "启用防混淆系统.允许你将较少混淆版本的消息与混淆版本一起发送给其他人,他们可以在括号中阅读。",
  "Anti Garble chat options": "防混淆聊天选项",
  "Adds quick options for your anti-garble settings to the chat input menu.": "在聊天输入菜单中添加防混淆设置的快速选项。",
  "Chat garble level:": "聊天混淆程度:",
  "Sends an ungarbled (or lower garbled up to the selected value) chat message together with the garbled messages, which is shown on the recipient side in brackets (defaults to full = no ungarbling).": "发送未混淆(或根据选择值降低混淆程度)的聊天消息,与混淆消息一同发送,接收方将在括号中看到(默认为完全混淆=无反混淆)。",
  "Chat stutters:": "聊天结巴:",
  "Controls if stutters in chat messages are always removed, ignored (only removed if other ungarbling applied) or preserved.": "控制聊天消息中的结巴是否总是被移除、忽略(只有在应用了其他反混淆时才移除)或保留。",
  "Chat baby talk:": "聊天婴儿语:",
  "Controls if baby talk in chat messages is always removed, ignored (only removed if other ungarbling applied) or preserved.": "控制聊天消息中的婴儿语是否总是被移除、忽略(只有在应用了其他反混淆时才移除)或保留。",
  "Whisper garble level:": "耳语混淆程度:",
  "Sends an ungarbled (or lower garbled) whisper message together with the garbled messages, which is shown on the recipient side in brackets. (off = only sending the ungarbled messages as the original).": "发送未混淆(或较低程度混淆)的耳语消息,与混淆消息一同发送,接收方将在括号中看到.(关闭=仅以原始形式发送未混淆的消息)。",
  "Whispers stutters:": "耳语结巴:",
  "Controls if stutters in whispers are always removed, ignored (only removed if other ungarbling applied) or preserved.": "控制耳语中的结巴是否总是被移除、忽略(只有在应用了其他反混淆时才移除)或保留。",
  "Whispers baby talk:": "耳语婴儿语:",
  "Controls if baby talk in whispers is always removed, ignored (only removed if other ungarbling applied) or preserved.": "控制耳语中的婴儿语是否总是被移除、忽略(只有在应用了其他反混淆时才移除)或保留。",

  "Performance": "性能",
  "WCE Settings - Performance": "WCE 设置 - 性能",
  "Clear Drawing Cache Hourly": "每小时清除绘图缓存",
  "Automatically clears the drawing cache every hour, preventing memory usage from growing out of control during long play sessions.": "每小时自动清除绘图缓存，防止长时间游戏期间内存使用失控。",
  "Adds a clear / reload drawing cache button": "添加清除/重新加载绘图缓存按钮",
  "Adds a button to the chat room menu to clear and reload the drawing cache of all characters, helping to fix buged / non-loaded assets.": "在聊天室菜单中添加一个按钮,用于清除和重新加载所有角色的绘图缓存,有助于修复错误/未加载的资源。",

  "Misc": "杂项",
  "WCE Settings - Misc": "WCE 设置 - 杂项",
  "Automatic Relogin on Disconnect": "断线后自动重连",
  "Automatically re-enter your password after you disconnect from the game. For convenience or AFK. Requires the password for the current account to have been saved in the login screen. Passwords are saved in your browser's local storage in plain text.": "在断开游戏连接后自动重新输入您的密码。方便挂机。需要当前账户的密码已保存在登录界面中。密码以明文形式保存在浏览器的本地存储中。",
  "Automatically ghost+blocklist unnaturally new users": "自动对不自然的用户无视并添加黑名单",
  "Automatically ghost+blocklist unnaturally new users. This is useful for preventing malicious bots, but is not recommended to be enabled normally.": "自动对不自然的新用户进行无视和加入黑名单。这对于防止恶意机器人很有用，但通常不建议启用。",
  "Confirm leaving the game": "离开游戏前需要确认",
  "When you leave the game, you will be prompted to confirm your decision. This is useful for preventing accidentally closing the tab, but will cause you to reconnect.": "退出游戏时，系统会提示你确认退出。这可以防止你意外关闭标签页，但需要重新连接。",
  "Discreet mode (disable drawing)": "谨慎模式 (禁用绘图)",
  "Disables drawing on the screen. This is useful for preventing accidental drawing.": "禁用屏幕上的绘图。这对于防止意外绘图很有用。",
  "Prompt before loading content from a 3rd party domain": "在加载第三方域名的内容前提示",
  "Show a confirmation prompt before allowing content from a 3rd party domain to be loaded.": "在允许加载第三方域名的内容之前显示确认提示。",
  "Share Addons": "共享插件",
  "Share a list of your installed addons with other WCE users in the room, visible via /versions chat command.": "通过 /versions 聊天命令与房间内的其他 WCE 用户共享您安装的插件列表。",

  "Cheats": "作弊",
  "WCE Settings - Cheats": "WCE 设置 - 作弊",
  "Reveal Lockpicking Order Based on Skill": "根据技能显示撬锁/开锁顺序",
  "Randomly reveals the order of some of the pins with higher lockpicking skill revealing more pins on average. Picking can still be impossible like other forms of struggling.": "随机显示部分锁销的顺序，较高的开锁技能平均会显示更多锁销。开锁仍可能像其他挣扎形式一样不可能完成。",
  "Allow layering menus while bound": "允许在捆绑时用分层菜单",
  "Allows you to open menus while bound, even if they're disabled in the settings.": "即使在设置中禁用了菜单，也允许您在被束缚时打开菜单。",
  "Make automatic progress while struggling": "在挣扎时自动增加进度",
  "All three forms of struggling will be completed automatically in a realistic amount of time, if the restraint is possible to struggle out of.": "如果束缚可以挣脱，所有三种挣扎形式将在合理的时间内自动完成。",
  "Allow IMs to bypass BCX beep restrictions": "允许即时通讯绕过BCX beep限制",
  "This setting is temporary until BCX supports a focus mode rule.": "此设置是临时的，直到 BCX 支持焦点模式规则。",
  "Anti Deafen": "防聋",
  "Show original messages in brackets while deafened.": "在被致聋时,在括号中显示原始消息。",

  "Buttplug.io Toys": "Buttplug.io玩具",
  "WCE Settings - Buttplug.io Toys": "WCE 设置 - Buttplug.io玩具",
  "Enable buttplug.io (requires refresh)": "启用buttplug.io（需要刷新网页)",
  "Allows the game to control your real vibrators. For a list of supported vibrators see https://buttplug.io": "允许游戏控制你现实中的振动玩具.有关支持的振动玩具列表,请参见 https://buttplug.io",

  "Understand All Gagged and when Deafened": "在被堵住嘴和被堵住耳朵时可以听懂所有发言",
  "Limited gag anti-cheat: cloth-gag equivalent garbling": "有限的堵嘴反作弊: 和布堵嘴相同的乱码",
  "Full gag anti-cheat: use equipped gags to determine garbling": "完整的堵嘴反作弊: 使用当前装备的堵嘴来确定乱码",
  "Extra gag anti-cheat: even more garbling for the most extreme gags": "扩展的堵嘴反作弊: 对于使用最极端的堵嘴更加混乱",
  "Show gag cheat and anti-cheat options in chat": "在聊天室里显示堵嘴作弊和反作弊选项",
  "This page allows configuration of the synchronization of bluetooth connected toys.": "此页面允许配置将BC震动器状态同步到蓝牙连接的玩具",

  "ah": "啊",
  "aah": "啊❤",
  "mnm": "唔姆",
  "nn": "嗯啊",
  "mnh": "嗯哈",
  "mngh": "唔啊",
  "haa": "哈啊",
  "nng": "嗯嗯❤",
  "mnng": "唔啊❤",
  "FBC Developer": "FBC 开发者",
  "WCE Developer": "WCE 开发者",
  "Incompatibility": "不兼容",
  "Show recent WCE changelog": "显示最近的WCE更新日志",
  "Include binds?": "包括束缚？",
  "Include locks?": "包括锁？",
  "Include height, body type, hair, etc?": "包括身高，体型，头发等？",
  "Copy the looks string below": "复制下面的外观字符串",
  "Paste your looks here": "在这里粘贴你的外观",
  "No looks string provided": "没有提供外观字符串",
  "Applied looks": "应用外观",
  "Could not parse looks": "无法解析外观",
  "[membernumber] [message]: beep someone": "[用户编号] [消息]: 发送beep",
  "Wholesome Club Extensions (WCE) Settings": "Wholesome Club Extensions (WCE) 设置",
  "Join Discord": "加入Discord",
  "License": "授权",
  "Information": "信息",
  "Still connecting or connection failed...": "正在连接或连接失败...",
  "Scan": "搜索",
  "Device Name": "设备名称",
  "Synchronized Slot": "同步栏位",
  "Click on a setting to see its description": "点击设置以查看其描述",
  "WCE Settings": "WCE设置",
  "Saved Logins (WCE)": "已保存的登录 (WCE)",
  "Save (WCE)": "保存 (WCE)",
  "Reconnected!": "重新连接！",
  "ERROR": "错误",
  "Reset all expressions": "重置所有表情",
  "['list' or name of emote]: run an animation": "['list' 或 表情名称]: 运行一个动画",
  "['list' or list of poses]: set your pose": "['list' 或 姿势列表]: 设置你的姿势",
  "Load without body parts": "加载时不包括身体部位",
  "Exclude body parts": "排除身体部位",
  "Gagging": "堵嘴",
  "Antigarble anti-cheat strength": "反堵嘴反作弊强度",
  "Understand: Yes": "理解: 是",
  "Understand gagspeak: No": "理解堵嘴说话: 否",
  "Understand gagspeak: Yes": "理解堵嘴说话: 是",
  "Having recovered your glasses you can see again!": "找回了你的眼镜，你可以看见了！",
  "Having lost your glasses your eyesight is impaired!": "失去了你的眼镜，你的视力受损了！",
  "([WCE] Force them to become a Club Slave.)": "([WCE] 强制他们成为俱乐部奴隶。)",
  "(She will become a Club Slave for the next hour.)": "(她将成为俱乐部奴隶，持续一个小时。)",
  "Search for a friend": "搜索好友",
  "Sending beeps is currently restricted by BCX rules": "发送beep目前受到BCX规则的限制",
  "Online": "在线",
  "Offline": "离线",
  "Instant Messenger (Disabled by BCX)": "即时通讯器 (被BCX禁用)",
  "Instant Messenger": "即时通讯器",
  "WCE Changelog": "WCE更新日志",
  "Trust this session": "信任此会话",
  "(embed)": "(嵌入)",
  "(This origin is trusted by authors of WCE)": "(此来源已被WCE作者信任)",
  "Deny for session": "拒绝此会话",
  "Allow for session": "允许此会话",
  "OnlineChat": "在线聊天",
  "Scans for connected buttplug.io toys": "扫描已连接的buttplug.io玩具",
  "buttplug.io is not connected": "buttplug.io未连接",
  "Scanning stopped": "扫描停止",
  "Scanning for toys": "扫描玩具",
  "Last seen: ": "最后在线: ",
  "No profile found": "未找到个人资料",
  "Open": "打开",
  "Saved Profiles": "已保存的个人资料",
  "Personal notes (only you can read these):": "个人笔记 (只有你可以读到):",
  "[WCE] Notes": "[WCE] 笔记",
  "Toggle Editing Mode": "切换编辑模式",
  "Paste the craft here": "在这里粘贴制作物品",
  "Copy the craft here": "在这里复制制作物品",
  "Import": "导入",
  "Export": "导出",
  "Description:": "描述:",

  "Show whisper button on chat messages (requires refresh)": "在聊天消息上显示悄悄话按钮 （需要刷新网页)",
  "Buttplug Devices": "Buttplug设备",
  "none": "无",
  "ignore": "忽略",
  "remove": "移除",
  "Chat garble level: low": "聊天混淆程度:低",
  "Chat garble level: full": "聊天混淆程度:完全",
  "Chat stutters: remove": "聊天结巴:移除",
  "Chat baby talk: ignore": "聊天婴儿语:忽略",
  "Chat baby talk: preserve": "聊天婴儿语:保留",
  "Whispers stutters: preserve": "耳语结巴:保留",
  "Whispers stutters: remove": "耳语结巴:移除",
  "Chat stutters: preserve": "聊天结巴:保留",
  "Whisper garble level: low": "耳语混淆程度:低",
  "Whisper garble level: off": "耳语混淆程度:关闭",
  "Whispers baby talk: ignore": "耳语婴儿语:忽略",
  "Whispers baby talk: preserve": "耳语婴儿语:保留",
  "Chat garble level: none (send a fully ungarbled message to the recipient, shown in brackets)": "聊天混淆程度:无(向接收方发送完全未混淆的消息,显示在括号中)",
  "Chat stutters: ignore (remove chat stutters if ungarbling gag speech, but ignore it if it's the only effect)": "聊天结巴:忽略(如果反混淆则移除聊天结巴,但如果这是唯一效果,则忽略它)",
  "Chat baby talk: remove (always remove chat baby talk, even if it is the only effect)": "聊天婴儿语:移除(始终移除聊天婴儿语,即使它是唯一的效果)",
  "Whisper garble level: none (send a fully ungarbled whisper to the recipient, shown in brackets)": "耳语混淆程度:无(向接收方发送完全未混淆的耳语,显示在括号中)",
  "Whispers stutters: ignore (remove whispers stutters if ungarbling gag speech, but ignore it if it's the only effect)": "耳语结巴:忽略(如果反混淆则移除耳语结巴,但如果这是唯一效果,则忽略它)",
  "Whispers baby talk: remove (always remove whispers baby talk, even if it is the only effect)": "耳语婴儿语:移除(始终移除耳语婴儿语,即使它是唯一的效果)",
  "full": "完全",
  "Chat garble level: full (always only sends the full garbled message, no ungarbled message in brackets)": "聊天混淆程度:完全(始终仅发送完全混淆的消息,括号中没有未混淆的消息)",
  "Chat garble level: high": "聊天混淆程度:高",
  "high": "高",
  "Chat garble level: high (send a partly ungarbled message, which is only garbled up to the high garbel level 5)": "聊天混淆程度:高(发送部分未混淆的消息,仅混淆至高混淆等级5)",
  "Chat garble level: medium": "聊天混淆程度:中",
  "medium": "中",
  "Chat garble level: medium (send a partly ungarbled message, which is only garbled up to the medium garbel level 3)": "聊天混淆程度:中(发送部分未混淆的消息,仅混淆至中混淆等级3)",
  "low": "低",
  "Chat garble level: low (send a partly ungarbled message, which is only garbled up to the low garbel level 1)": "聊天混淆程度:低(发送部分未混淆的消息,仅混淆至低混淆等级1)",
  "Chat garble level: none": "聊天混淆程度:无",
  "Chat stutters: remove (always remove chat stutters, even if it is the only effect)": "聊天结巴:移除(始终移除聊天结巴,即使它是唯一的效果)",
  "preserve": "保留",
  "Chat stutters: preserve (always preserve chat stutters in the ungarbled text in brackets)": "聊天结巴:保留(始终在括号中的未混淆文本中保留聊天结巴)",
  "Chat stutters: ignore": "聊天结巴:忽略",
  "Chat baby talk: preserve (always preserve chat baby talk in the ungarbled text in brackets)": "聊天婴儿语:保留(始终在括号中的未混淆文本中保留聊天婴儿语)",
  "Chat baby talk: ignore (remove chat baby talk if ungarbling gag speech, but ignore it if it's the only effect)": "聊天婴儿语:忽略(如果反混淆则移除聊天婴儿语,但如果它是唯一效果,则忽略它)",
  "Chat baby talk: remove": "聊天婴儿语:移除",
  "off": "关闭",
  "Whisper garble level: off (don't garble whisper messages at all, normal message is ungarbled, no message in brackets)": "耳语混淆程度:关闭(根本不混淆耳语消息,正常消息未混淆,括号中没有消息)",
  "Whisper garble level: full": "耳语混淆程度:完全",
  "Whisper garble level: full (always only sends the full garbled whisper, no ungarbled message in brackets)": "耳语混淆程度:完全(始终仅发送完全混淆的耳语,括号中没有未混淆的消息)",
  "Whisper garble level: high": "耳语混淆程度:高",
  "Whisper garble level: high (send a partly ungarbled whisper, which is only garbled up to the high garbel level 5)": "耳语混淆程度:高(发送部分未混淆的耳语,仅混淆至高混淆等级5)",
  "Whisper garble level: medium": "耳语混淆程度:中",
  "Whisper garble level: medium (send a partly ungarbled whisper, which is only garbled up to the medium garbel level 3)": "耳语混淆程度:中(发送部分未混淆的耳语,仅混淆至中混淆等级3)",
  "Whisper garble level: low (send a partly ungarbled whisper, which is only garbled up to the low garbel level 1)": "耳语混淆程度:低(发送部分未混淆的耳语,仅混淆至低混淆等级1)",
  "Whisper garble level: none": "耳语混淆程度:无",
  "Whispers stutters: preserve (always preserve whispers stutters in the ungarbled text in brackets)": "耳语结巴:保留(始终在括号中的未混淆文本中保留耳语结巴)",
  "Whispers stutters: remove (always remove whispers stutters, even if it is the only effect)": "耳语结巴:移除(始终移除耳语结巴,即使它是唯一的效果)",
  "Whispers stutters: ignore": "耳语结巴:忽略",
  "Whispers baby talk: ignore (remove whispers baby talk if ungarbling gag speech, but ignore it if it's the only effect)": "耳语婴儿语:忽略(如果反混淆则移除耳语婴儿语,但如果它是唯一效果,则忽略它)",
  "Whispers baby talk: preserve (always preserve whispers baby talk in the ungarbled text in brackets)": "耳语婴儿语:保留(始终在括号中的未混淆文本中保留耳语婴儿语)",
  "Whispers baby talk: remove": "耳语婴儿语:移除",
  "[part of face or 'all']: resets expression overrides on part of or all of face": "[面部部位或'all']: 重置面部部位或全部的表情覆盖",
  "Reset expression on $component": "重置$component的表情",
  "Activity expressions are not enabled in WCE settings. Unable to run animations.": "活动表情在WCE设置中未启用。无法运行动画。",
  "Available animations: $anims": "可用动画: $anims",
  "Warning: animation engine in WCE is disabled. Pose may not be synchronized or set. Enable animation engine in WCE settings.": "警告: WCE中的动画引擎已禁用。姿势可能未同步或设置。请在WCE设置中启用动画引擎。",
  "Signed in from a different location! Refresh the page to re-enable relogin in this tab.": "从不同位置登录！刷新页面以重新启用此选项卡中的重新登录。",
  "WCE is incompatible with BCUtil. Some functionality from WCE may not work. BCUtil's wardrobe, appearance, and instant messaging functionality are all available within WCE. Go to WCE settings and enable the relevant options, then disable BCUtil to migrate fully to WCE. This beep will appear every time WCE detects BCUtil as having loaded before WCE.": "WCE与BCUtil不兼容。WCE中的某些功能可能无法正常工作。BCUtil的衣柜、外观和即时消息功能都可以在WCE中使用。转到WCE设置并启用相关选项，然后禁用BCUtil以完全迁移到WCE。每次WCE检测到BCUtil在WCE之前加载时，此beep将出现。",
  "Do you want to add $origin to trusted origins?": "你想将$origin添加到受信任的来源吗？",
  "Get debug information to share with developers.": "获取调试信息以与开发人员共享。",
  "[room name or empty] switches to the room or leaves room if empty (ignoring all restrictions)": "[房间名称或空] 切换到房间或离开房间（忽略所有限制）",
  "[target member number]: Copy your or another player's appearance in a format that can be imported with WCE or BCX": "[目标用户编号]: 复制你或其他玩家的外观，以便可以使用WCE或BCX导入",
  "Exported looks for $TargetName copied to clipboard": "导出的外观 $TargetName 已复制到剪贴板",
  "Import looks from a string (BCX or WCE export)": "从字符串导入外观 (BCX或WCE导出)",
  "You cannot change your appearance while bound or during online games, such as LARP.": "你不能在被束缚或在线游戏（如LARP）期间更改外观。",
  "Sending beeps is restricted by BCX rule.": "发送beep受到BCX规则的限制",
  "beep target or message not provided": "beep目标或消息未提供",
  "$Target is not in your friend list": "$Target不在你的好友列表中",
  "[target name] [message]: whisper the target player. Use first name only. Finds the first person in the room with a matching name, left-to-right, top-to-bottom.": "[目标名称] [消息]: 低语目标玩家。仅使用名字。查找房间中第一个匹配名称的人，从左到右，从上到下。",
  "Whisper target or message not provided": "悄悄话目标或消息未提供",
  "Multiple whisper targets found: $Targets. You can still whisper the player by clicking their name or by using their member number.": "找到多个悄悄话目标: $Targets。你仍然可以通过点击他们的名字或使用他们的用户编号来悄悄话玩家。",
  "No message provided": "没有提供消息",
  "show versions of the club, WCE, BCX and other mods in use by players": "显示玩家使用的俱乐部、WCE、BCX和其他mod的版本",
  "[membernumber]: adds a player to the list allowing to bypass Uwall.": "[用户编号]: 将玩家添加到允许绕过Uwall的列表中。",
  "[membernumber]: removes a player from the list allowing to bypass Uwall.": "[用户编号]: 将玩家从允许绕过Uwall的列表中删除。",
  "displays the list of players allowed to bypass Uwall.": "显示允许绕过Uwall的玩家列表。",
  "BCX rules forbid $PlayerName from becoming a Club Slave.": "BCX规则禁止$PlayerName成为俱乐部奴隶。",
  "$PlayerName gets grabbed by two maids and escorted to management to serve as a Club Slave.": "$PlayerName被两个女仆抓走，带到了俱乐部管理并将作为俱乐部奴隶提供服务。",
  "(You get grabbed by a pair of maids and brought to management.) Your owner wants you to be a Club Slave. Now strip.": "（你被两个女仆带走并被带到了俱乐部管理。）你的主人想要你成为俱乐部奴隶，现在脱衣服吧。",
  "(Requires both to use compatible versions of WCE and the target to not already be a club slave.)": "（需要双方使用兼容版本的WCE，并且目标尚未成为俱乐部奴隶。）",
  "Now online: $list": "现在在线：$list",
  "Now offline: $list": "现在离线：$list",
  "[Anti-Cheat] $sourceName tried to make suspicious changes! Appearance changes rejected. Consider telling the user to stop, whitelisting the user (if trusted friend), or blacklisting the user (if the behaviour continues, chat command: \"/blacklistadd $sourceNumber": "[反作弊] $sourceName 尝试进行可疑更改！外观更改已被拒绝。请考虑让用户停止，将用户列入白名单（如果是可信好友），或将用户列入黑名单（如果行为持续，聊天命令：\"/blacklistadd $sourceNumber\"）",
  "A magical shield on $playerName repelled the suspiciously magical changes attempted by $sourceName! [WCE Anti-Cheat]": "$playerName 上的魔法护盾击退了 $sourceName 尝试的可疑魔法更改！[WCE 反作弊]",
  "[AntiCheat] $sourceName blacklisted.": "[反作弊] $sourceName 已被列入黑名单。",
  "[WCE] Configure layer hiding": "[WCE] 配置图层隐藏",
  "[WCE] Copy colors to other items of same type": "[WCE] 将颜色复制到同类型的其他物品",
  "<filter> - List seen profiles, optionally searching by member number or name": "<筛选器> - 列出已查看的个人资料，可选择按成员编号或名称搜索",
  "Last saved: $date": "最后保存：$date",
  "Vibrator connected: $DeviceName": "振动器已连接：$DeviceName",
  "Vibrator disconnected: $DeviceName": "振动器已断开连接：$DeviceName",
  "buttplug.io is enabled, but server could not be contacted at $toySyncAddress. Is Intiface Desktop running? Is another client connected to it?": "buttplug.io 已启用，但无法联系到服务器 $toySyncAddress。Intiface Desktop 是否正在运行？是否有其他客户端已连接？",
  "Shows the battery status of all connected buttplug.io toys": "显示所有已连接 buttplug.io 玩具的电池状态",
  "WCE has received significant updates since you last used it. See /wcechangelog in a chatroom.": "自您上次使用以来，WCE 已收到重大更新。请在聊天室中查看 /wcechangelog。",
  "Do you want to allow 3rd party $content to be loaded from $origin? $trusted": "您是否允许第三方 $content 从 $origin 加载？$trusted"
}